如果中左鴛鴦乾坤扭紋鎖 又冇電話 應該點甩身

抆槍

抆槍啡佢囉

賴屎 一定驚

咁犀利！ 咁就唔可以紙上談兵喇

投降

45度角向上插

挖呀挖啊挖晒啲空氣出嚟！

膊頭有花嘅同我入哂黎

偷桃啦

李克用呀李克勤